泡菜國新天地教會招大量大陸人做教徒, 意大利高仿品牌生意由溫州佬佔據

就係呢兩個國家爆到仆街的原因

TVB故意扮白痴唔講
大家又無去提

支那國不意外

個教係武漢好似有分會
唔知同中共有咩關係

我見大家係好比心機屌波台班五毛狗
咪就係中左招幫敵人谷堆垃圾POST上熱門,同上次你班人捧紅KOL100一樣錯法
你覺得班五毛賤種會因為你屌而知錯咩

文宣係要導向到所有野都係香港警魔,大陸狗,中共害人

點解去完新屋嶺班女仔會攬住床鋪啜泣同成日震
咪就係遭香港警魔性侵犯乃至輪姦

一定係要向住呢個位講

英領鄭文傑係深圳見的遭軟禁香港人係咩人, 咪就係香港警魔性侵犯同監生打死示威者後, 把受害人的部分家人夾上深圳軟禁,用人質性命威脅受害家人不公開事件同簽文件燒屍

之前有一集年紀代錢看有提

推

其實有冇意大利入面既中國人確診數字

香港都有，知我會講

背包客棧 sharpe16兄寫的
[意大利武漢肺炎】最新情況: 義大利疫情跟溫州人的關係?]

意大利本土度做高仿？？？

係咪意國米蘭個溫州城爆先

其實大把
因為個個假定意大利等於知名品牌的天堂

可以控制泡菜政治(上任個八婆)

就已經搭到中共最高果邊關係

意大利好多大陸佬做代工已經係行內常識黎

咩牌子？

你應該問咩牌子冇用

做工人姐
唔係做高仿

信中共 唔驚